「算好消息」健身夫婦同少女唔使宵禁可以外遊

7月28日警方在上環動用大量催淚彈和特殊彈藥驅散示威群眾，並拘捕大批市民，及後以暴動罪名起訴其中44名男女，案件今在西九龍裁判法院再提訊。其中涉及一對新婚夫婦與16歲少女的暴動案，控方今始聲稱在夫婦身上搜出對講機，懷疑兩人違反通訊局相關條例，但指現時仍未有最終檢控決定，要求押後案件。辯方反對押後，直指控方根本未有實質指控，而且警方甚至拒絕向辯方提供相關文件。

主任裁判官羅德泉亦指，案件首次提訊時，控方對三名被名未有實質指控，而且至今仍然如此，最終押後案件至11月19日再訊，批准三人繼續保釋，並撤銷不准離港的限制，且毋須再守宵禁令。

對講機

屌你個原因

辯方反對押後，直指控方根本未有實質指控，而且警方甚至拒絕向辯方提供相關文件。

咁告乜

毅進狗:呀蛇告乜唔洗你教

咁呢家係暴動定係懷疑兩人違反通訊局相關條例

告乜春都未講？！

ON撚9亂拉人亂砌豬肉

點解DoJ可以比呢條charge上庭
冇個識法律?

無罪釋放先係好消息

因為doj只係軍政府隻狗
狗頭叫你告你就同我搵野砌佢

即係鳩拉咗先 有幾大告幾大先
上到庭先知告唔入 然後再轉控告？

屌你啦籠門任你擺
拉完驚餐死有心理陰影等等呢d有冇得告返班狗轉頭

屌連料都唔肯俾 黑警係咪砌唔到生豬肉呀？

對講機都唔撚得 軍政府惡撚到

「案件首次提訊時，控方對三名被名未有實質指控，而且至今仍然如此」
文宣要捉住呢個point，打濫暴濫捕

推

電話對講機app

對講機係咩例黎

咁有乜物品唔係犯法

屌 對講機

好人一生平安

有D對講機 要有牌先可以用

地盤大把人俾佢拉

香港頻道對講機,主要有兩類: 第一類是在香港免牌照無須繳交年費即買即用可自由合法使用(俗稱FRS)。即是409對講機/409MHz合法頻道. 適合在酒樓、學校、店舖、超市、户外活動、行山旅行/暢遊郊野等一般用途。

第二類是機種在香港須繳交年費/取得專用頻道才合法使用。這樣專業對講機接收遠/穿透性強/清晰及最新的數碼對講機。頻道有UHF/VHF適合專業有要求用家在大型的户外活動、酒店、物業、保安、超市、貨倉物流、製造和建築場地使用。

啱呀
濫權 濫捕 濫告 浪費公帑

告乜罪都未有就可以剝奪市民各種自由同權利，呢個問題必須正視

有d對講機要攞 Station License
但係唔係由OFCA執法咩

即係警方指控被告暴動，但係裁判官認為控方冇實質證據，仲唔認鳩拉？

所以咪係警狗鳩拉

希望咁多位義士最後都無事

616有個和理非同廢老嘈推左佢一野
依家比人告謀殺

直到依家所有手足
都可以撤銷宵禁令

on9

[可唔可以唔好咁呀...我就快頂唔順..]

大家唔該幫手推啲行動post 唔好再推無謂post/重覆post 上熱門
光復香港！時代革命！

on99狗狗

根本告唔入

下次apple watch個walkie都拉

，

佢地係咪養左隻狗

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

乜野叫懷疑兩人違反通訊局相關條例，你不如話佢哋有手有腳懷疑會作出非法行為？

紅底官都幫你唔到啦鳩告

懷疑都put到上court 姐係未落charge 咁姐係律政司都鳩黎

咁d保安咪拉哂

好難告入純玩野

其實鳩告係咪要相應懲罰
屌你老母單單案都未有文件

我諗所謂嘅對講機係舖頭用個啲call機
屌 真係好撚仆街 根本亂告
香港法治已死

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實未有實質指控咁上庭做咩？

依家係咁
有理無理拉撚左你先
打你又唔洗負責任
嚇到你街都唔敢出

係...以前放狗有見過佢地，希望佢地無事

刷stats
刷高檢控比率證明冇濫捕

諗住嚇人囉 律政司同黑警狼狽為奸喇

亂咁告屌

on99

唔係咩叫濫捕,
咩叫濫告呀,
就係拉左你先,
跟住告左你先,
嚇到你無罪都變有罪.啲入硬都鳩UP靠嚇,
分分鐘真係有罪,打下程序都變無罪.
拘捕搜證都有既定程序,唔可以亂黎.

問題係個官唔屌佢地不特只
仲批多d時間佢地砌豬肉

基本上搵到乜入乜
唔係409機就一定入到,雖然有啲可能好小事
所以就算用對講機都用番motor 0.5W果D好

On鳩DOJ

刑事?

有無得告DoJ?

呢個世界有兩種法治
一種叫法治 一種叫香港特色法治

依家根本係亂鳩咁拉咗先

志在48小時內打你一身姦你幾鑊
之後先再諗辦D野砌你

唔怪得法庭成日話好多案積壓
乜料都無
連控罪都無都可以先上庭
浪費全世界人時間同金錢

根本就係鳩拉左先
之後就鳩告 但最咩係告唔撚入
自在折磨你心靈同時間

連個官都知係鳩拉但係知還知，唔好老定，暴動罪係好撚萬能，只係存在係現場都入到

尾

可以JR但係:
10.3 律政司司長或獲授權的檢控人員獨立作出的檢控決定，或在刑事法律程序期間作出的決定，只在罕有和特殊情況下才會受到司法覆核。在審訊中作出的決定也是如此，原因是避免刑事審訊程序割裂。覆核的命令只能要求律政司司長因應法庭的裁斷重新考慮有關決定。

DoJ為左護航可以係玩撚哂
睇番近幾年入罪率根本就係用哂黎換檢控率

部機犯法就神早告入左
唔告姐係合法機啦 409
有哂通訊局label
又亂告

同兩張八達通一樣咁撚戇尻

如果有對講機就有罪 咁行山點算

屌 幾時可以告警犬同律政師濫權濫捕

依d係刑事？

哨兵會用

毅進狗on9 全世界都知，屌你doj 做得律師都咁on9?

個個都壓後，有無咁廢

鳩告囉 對講機都冇證據

志在48小時 同埋 等出面嘅人驚

好人一生平安

上次612暴動定性
特首保安局長一哥出來講又話暴動罪係因為你做過咩而判 在場但冇做過暴動野唔會告 叫遊行人士放心

依家法例真係得淡笑 上至特首下至市民都睇唔起香港個法治

浪費法庭時間

狗：擺明鳩拉 吹咩

仲信doj

咁都唔放棄檢控，仲押後根本乜叉都無

保重

對「暴動罪」最勁嘅批判：吳靄儀鴻文
集結者有「共同目的」，是普通法暴動罪的必要元素。簡單地說，一群人集結在一起，仗着人多勢眾，以集體暴力推動他們的共同目的，就是暴動。提出公安條例草案的時候，當時的律政司說明，條例之下的暴動罪不須證明「共同目的」，所以法定「暴動」比普通法定義更闊，更易入罪。
太長略
到了高等法院重審梁天琦案，黃崇厚法官則與林文瀚法官見解相同。他說：「雖然在條例於1967年修訂時，立法文件曾指出不用證明共同目的，不過，控方和辯方都認為，基於普通法案件的發展，現在已確立這是必須證明的，本席同意這個見解。」（註5）高等法院自是比區域法院權威，後者受前者約束。

唔一定係現場就入到,立法當年係咁既做法
拉健身夫婦有人討論過,我就覺得佢地係路過就一定冇野,其他斷正既就幾難甩

警隊信用評分制度
誣告-50分
2次終身不得升遷

而家所謂嘅證據咪就係佢地係現場被捕，咁都仲要押後再押後，即係唔夠料

Doj大波驊大晒架啦

加3隻犬口供

判暴動罪係咪一定有陪審團？

［929］[點解無人講]新疆集中營，明日香港

對講機都咁 ，我袋電話會唔會屈我想打比trump trump，告我國家機密罪

睇完都唔知up乜7！
告條毛？

No. 如果去區域法院就無, 最多可判七年

學許智峰咁民事告侵害人身自由得唔得？
佢哋去唔成蜜月同開唔到工可以逐張單索償喎

認真回好少人理,可能TLDR,其實之前有人講過 但太多事好快冇人理
大家應該要認識個制度, 小至踢保 大至上court
簡單而言 控方可以揀案件喺區院審定係高院審。
區院審，最多判七年，但係無陪審團制度，高院先至有陪審團制度。
例如暴動罪,區院最高7年,高院最高10年

都幾多人估計今次律政司會放好多人上區院審,脫罪率低,點睇今次都好多人同情義士唔想有陪審團
而區院多紅官,另外根本冇咁多資源同時間 放晒上高院審,排到2046都似

source:

律狗都係自己人黎
你唔係仲信法治呀

個官咁都唔屌佢地哂時間

得番一個鐘咋 gogogo

其實有冇分點先去高院點先係區院？
話曬暴動都係重罪
搞上訢都要成年

明屈

有d俾人炒撚埋

軍政府原來對講機都唔俾

Doj話事

上到庭都仲有懷疑？唔夠證據入就要撤控啦屌老母

反告班狗啦

另外40人呢

區域法院上訴到高院會唔會重審

你到時都坐緊啦
你見唔到天琦咩

問題已經唔只係doj
係咁情況連個官都仲批

釋放義士

鳩告

德輔西得個走字

跳閘都刑事

立即無罪釋放，並賠償市民身體，心靈，時間的損失

大把人非法廣播啦，去地盤行一圈就知

根本好多都好難告得入，而家係拉9你，打你一身，困你48個鐘，打官司燒你錢搞幾個月

高調拉 高調柒 低調徹控

我理解會,但唔一定批准上訴,
有D就可以直接 撤銷定罪,有D就要再審
魚蛋案有D被告先坐2年,可能上訴得黎都3-4年,現實的確係幾唔公平,重有鉅額訟費

利申:唔係法律界JJ ,有錯唔好屌

天琦案10月9日重審,我認為會對暴動案 既定義 作左更多解釋
而非法集結同暴動罪定義含糊,就正如上面 吳靄儀篇文質疑一樣
例如 A理據令非法集結成立,呢幾年 高等法院 可能認為A理據已經唔構成非法集結咁就推翻到都唔奇
唔通我冇掉磚 食花生街坊都 唔得咩on9,而依家好多圍到冇得走,你亂拉怪我?

唯一希望係對 非法集結同暴動罪 定罪元素 作出更多解釋 幫以後既義士啦
只可以講句 佢地好偉大
正如你所講 上訴到 好多被時坐2-3年既都坐完刑期啦

黑警濫捕

根本係屈人無証據告，浪費納稅人D錢😡

無罪釋放係慘勝
比狗撚左幾個月，仲要唔知有無比人打傷

第三單 第一個撤消宵禁及離境禁令

政府一部分
即係港共

屌你通訊條例
OFCA心諗你搞我做乜鳩

同2014 72凌晨被拉嘅人一樣
我依家唔告唔代表以後唔告
結論：

白色恐怖

Update全數都係

不如合理懷疑告佢哋紅燈過馬路啦，再慢慢搜證吖笨

thanks god

根本就係鳩告，告得入先奇
垃圾政府哂錢做埋啲多鳩餘嘅嘢，721拉到未啊